[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(192) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM不了,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

3C1SE
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視
12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:
15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i
17.

1

請delete咗Blizzard
呢間公司嘅game冇人會再玩

你唔講真係無人會留意
下個#1改
btw原來a300個offer咁快無 早知唔放#1姐係又要改

呢條都係lucky draw ?

呢個冇update過

呢條會唔會抵玩D 無燈

呢條應該hynix cjr / mfr

平時用黎打LOL, GTA,食雞多, 流暢度比較重要, 唔想咁嘈

主機版同CPU有冇平D? Cooling Fan係咪一定要買? MON有冇推介? 仲想問SSD好似samsung 970 EVO 500GB 貴唔少,有咩唔同?

Intel® Core™ i7-9700F $2,530

Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX$1,260

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $598 X2

ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $579

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $4,099

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $650

Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX — White $748

Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
$549

Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
$135

ASUS VP248H 24" 1ms 75Hz Gaming Monitor
$929

$80 砌機服務
結賬總額：$12,157

食雞玩高頻Ram
ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM $999
SSD 你gaming用差唔太多 你冇hdd 升上1tb好d
Case 用 pure base 500啦 meshify c 垃圾黎
Mon 上144hz

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x ASUS VP248H 24" 1ms 75Hz Gaming Monitor
價錢：$929

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,940

部機砌咗兩年
1 ssd + 1 hdd
ssd已壞兩次

個ssd仲有保養，但我想買多隻做後備
240gb 都夠
有冇好嘅介紹

公司新電腦次次用咗一段時間按關機都係重新開機，好肯定唔係按錯重新關機而真係按關機
之後重開後按多次關機先真係關咗
想問點搞

3600
b450m asus tuf pro-gaming

搵公司it狗咪得

公司it狗咪就係我自己囉

你會唔會係機箱死人針位reset同power 調轉咗

我係按windows既start bar個關機喎

咁撚癲洗機試下？windows bug？
或者賴amd

睇下error report

冇彈過error message都有log?

呢個不是amd u問題了

睇下接老母板既reset & power 有冇出錯

呢個問題call法奧搬返去會唔會解決到
趁未過一個月

隻h115i platinum啲螺絲完全上唔入個冷排度 痴撚線

Nzxt H510 Elite 用唔用得過

no

自行fb inbox

Mid tower
最balance既case係咪phanteks p600s?
想一步到位要放到360冷排+airflow好既又有咩推薦？

屌我新砌部z390都試過
Windows 關機但會boot去登入 無限loop

我google咗見到其他人都有同樣case, 試咗果啲解決方法先

上網講係win10問題

我有陣時都係咁 以為自己揀左重開
但明明記得係揀左關機

佢衰咩？

想問下SilverStone RVZ 01/02/03
散熱邊個好D
同埋呢幾個箱既分別係咪只係得ATX size火牛同燈?

C7

M.2 1TB 有咩介紹
SX8200我見好似係雙面

如果玩pubg, 開中-高效 加可能玩吓剪片
r5 3600 + Gigabyte 1660 ti 係咪已經夠造？ 定係2060會穩陣啲？

大家訂左法奧通常幾日送到

雙面有咩問題
筆直幾多

價錢

咁上下價位
notebook用 驚唔夠位

pm981a/a2000可能會細舊少少

有巴打話散熱差

用緊，display card熱咗4-5度，用佢default位直裝嘅話再熱4-5度

咁即係得個樣

唔oc冇咩掛，furmark 最高78度我可以接受，平時打機71度左右

搵case時本身睇中Phanteks EVOLV X先，見到呢隻就即刻落單揸車拎返嚟j

同問

唔差在添多個$500上RTX啦

會唔會有好大分別？

有冇人去過未來買件 係咪真係可以講價

星期三朝早訂 你呢？

未訂

p600s正面塞實左 airflow一定唔會好
可以考慮下p400a/meshify c
真正一步到位就o11 dynamic

凡在本公司購買任何產品均可獲得免費送貨服務，免費送貨服務需約1至5個工作天。

meshify c吸塵機

我都估到

我幫公司訂果次係3日就到

希望聽日有

有無人知邊到有得訂造acrylic板
諗住買define mini c 靜音版
點知周圍都無哂貨
諗緊好唔好買隻mini c tg版再訂塊膠板

01/03散熱器可考慮大手裏劍3

三隻入面，02最細，只可以裝SFX牛
01係SFX但可裝光碟機同埋3.5"硬碟
01-E同03內籠一樣，可裝ATX牛，03有燈

特快今日俾錢後日拎

有冇人最近換卡放game code
A卡N卡都得 反正都想要

今日出街望望先 thanks

b450仲會support到amd 4000?

因位置有限所以要用ITX細機箱，5千零蚊budget可以玩到Total war 三國中高畫質60p, 有可能嗎？求 list, thx

係，老實講X370嗰啲仲支援ryzen 3000唔洗擔心

3900x已經唔得啦

which game :o

A卡有Ghost recon
N有COD 乜都殺

想問下budget 大約5,000 - 5,500，最主要拎黎打機
邊條list 抵玩d? 同埋有咩位可以改善下，thanks

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,574

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS GeForce® Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5
價錢：$1,399

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,074

本身張R9 270 太廢, 想換左去. 1000元BUDGET 換依張OK嗎? 效能差得多唔多?

Sapphire RX570 Pulse OC V1 4GB GDDR5

其他係咁
CPU: AMD RYZEN 5 2600
MB: ASROCK B450M STEEL LEGEND
RAM: 8GB X2
牛: ANTEX 550W 80PLUS

有冇巴打放n 卡cod code
唔想直接俾共雪賺錢

巴打不如試下直接唔玩

如果同一部電腦重裝window 係咪會冇得用多一次個序號？

有無login mircosoft 有既可以用返同一條曲
無既就好似唔得 同埋要你入code果陣時裝既window version

bb

幫部oem電腦換左隻火牛 之後開唔到機 完全無反應 會係咩問題 display 都無插

舊牛壞左定塊版壞

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

2 x G.SKILL TridentZ Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z370 Platform Desktop Memory Model F4-3200C14D-32GTZSW
價錢：$1850

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x ASUS ROG Strix GeForce®️ RTX 2080 SUPER™️ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define R6 E-ATX - Black
價錢：$1,190

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

各位巴打尼條list有冇伏呢？
麻煩俾d意見
主要打機，total war 三國/monster hunter ，其次係剪下片咁
另外想搵個4K ips mon, 筆直大概3500-4000
暫時睇中LG 27ul600
請問有冇其他推介

打咩機

都係d 3A大作，畫面唔駛去到最盡，只係想未來３，４年都唔駛upgrade部機

最低效可能頂到兩年

主要打機,gta5/MHW/R6/PUBG/TOTAL WAR, 之後想玩2K/4K 60FPS,想問下面條LIST有無野要改唔該曬

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$999

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,711

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1099

主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585

顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6 $2699

RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 $299

火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299

SSD
- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $500

機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $329

服務:
產品: $6329
砌機: $80
總額: $6409

T記既list
要黎打機玩大作,
想應付到ps5出前 都玩到中高畫質
評價點

想請教下係唔係唔太推薦一體式電腦？
砌機既話我唔識，要研究下

砌機，主要打機(r6,hoi4,borderland 3)，budget $15000(連mon)，比個list咁多位ching睇下有冇野改
中央處理器 AMD Ryzen™ 7 3700X $2,570
主機板 MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX $1,020
記憶體 ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 $620
固態硬碟 ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,020
顯示卡 Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,199
電源供應器 Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $750
機箱 Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black $599
散熱器 Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler $549
砌機服務：80
總計：$11,407
mon未諗買邊隻，但想要27" 144hz (夠錢就上埋2k ips，唔夠就1080p tn都得，或者上面個list再砌平啲)，計返個budget仲有$3500剩，睇過下香港啲價位，都知貴到痴線，應該會上amazon/京東買，想睇下ching有冇邊款推薦，同埋我用n卡係咪一定要用G-sync mon，用free sync得唔得，因為平好多

Ram 轉
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN 價格：$1,810

有D freesync mon 係 g-sync compatible

拔插USB會引致vga &driver死機，應該是咩問題??

打算做孝子 砌部文書機俾老母用 平時用黎睇下youtube上下網
求巴絲評評以下list

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F $685
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX $319
ASUS PRIME H370M-PLUS Micro-ATX $920
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $255
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5 $279
Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White $265
Total: $2723

本身自己有張 AMD Radeon R9 270 GAMING 2G

如果OK就上faroll買
(btw有冇人同我一樣faroll個網入啱資料但登入冇反應)

r9 不如轉玩3400g

R9咁撚差架咩

咁不如3200G? (3400G好似貴左啲）

AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics - $799

自膠
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC 價格：$1,810

低階u G5400同i3-9100F 邊隻性價比高d？

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — GRAY (預訂)
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,290

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,872

諗唔諗得過 打機多 想超下應該去到幾多

請問新一代底板仲有無pci slot? 舊機有張sound卡唔想浪費

bIostar x470Gta 仲有兩條pci 用到ryzen 3000 算唔算新?
再新d唔見有pci

唔該晒

屌你老味香港終端 送貨果到問佢得唔得又話，今晚得，喺屋企等咗成晚都唔見人，第二日whatsapp佢全日單剔， 谷撚氣出去自己抬都冇咁辛苦

啱啱開張嗰陣幫襯佢幾撚好服務， 而家串撚到玩單剔

有油二 飛馬唔幫趁

deskmini a300萬聖節優惠係咪已經完咗？

上網線壞撚左呀屌！！！

用wifi lor 手機插線share 比desktop lor

Win10點樣可以開wifi連架
Wifi上網每次開機都自動連
完全唔知邊道可以當wifi咁連去其他網路

x570?

佢係條電腦連wifi/router條線壞撚左
成條線換姐係叫我拆屋咁濟

用你手機個網share 比電腦 你屋企個router 爆炸都上到網

係咪要RGB 火牛？，唔洗就慳返$100
同埋係咪超頻超到5GHz，唔係水冷可以落X62都得，其他都冇乜問題

去到31/10

想超到去5.2有冇機會

睇你好唔好彩抽到個靚體質嘅cpu

lm義海

點為之靚唔靚 5.1應該冇咩大問題？新手想試下

縮肛

下下想超到最盡好快壞

出多小小錢直上1TB SSD同16GB ram
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,915

非洲人運氣唔好再提

5.0就剛剛好？

G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC

上面尼個好過 c14 3200? 同埋佢好似唔係b-die?

通常係set5.0然後摸底，睇下點樣用最少既電上5.0

3200c14同3600c16既ns係一樣
同埋呢兩個必定b-die

簡單而言係粒cpu裡邊部件嘅化學特性(？)係比同一款cpu 平均表現好定差定奪。當然揀唔揀到粒好嘅就睇你個人運氣，如果你淨係打機(3A大作)都唔建議你玩極端超頻，因為嗰啲game家陣都依賴gpu性能多過cpu性能

哦...thanks 巴打
咁c16 3600係咪好過 c14 3200?

你想放咩？你當原價7折丟去二手區等下囉

其實兩者latency 同樣表現不過3600Mhz 可以大機會超得再高嘅Mhz

明白，但我改唔到了，係newegg 買左，今日到香港...
咁條list其他part ok嗎？

好深奧小超去到邊為安全又up到性能

你預粒U 用幾多年？

5～6年倒

玩大作超左=冇超

自推

冇乜問題可以去馬

主要 執相用
唔打機

產品名稱價錢數量
G.SKILL 16GB F4-3000C16S-16GISB Aegis Gaming Series DDR4 3000MHz (1x16GB) Ram
HK$ 530

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝HK$ 1085

GIGABYTE 技嘉 B450 AORUS M B450,DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B
HK$ 620

ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
HK$ 1059

Cooler Master MWE Gold 550 全模組Full Modular (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-AFAAG-UK)
HK$ 630

Cooler Master Hyper 212LED Turbo CPU Fan (RR-212TK-16PR-R1)
HK$ 280

Sharkoon 擎天者 BW9000-W(Black) 黑色 USB3.0 Tower Case
HK$ 499
總數:HK$ 5233

Monitor
BenQ SW2700PT $4880 x2
本身細佬有張1600 6GB 用唔用到？
咁樣有無伏？

係咪1060？
巴打你條list都好大問題吓喎

絲打黎
唔係好識 應該點執
只係想 LOAD LR PS 同L 快D RAW 轉 JPEG 快D

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,752

用返你手頭上張display card 就可以嘞，我幫你揀咗個白色機箱，你唔啱或者唔需要咁可以換返黑色版或者其他啱眼緣嘅機箱
sorry絲打啱啱先收工精神錯亂晒無睇顏色

唔該

本來想揾粉紅色機箱
但好多都係黑色 一係著晒燈咁
唔該巴打

賣塔散 換aio

aio 好多條線

如果冇咩問題我過兩日就落訂喇

低電同唔會咁熱

650w 火牛有咩介紹

各位大佬，求救。

8月中經法奧出咗部機

最近呢兩日無神神打打下機(CSGO)會定晒格無晒反應，直到今日連用word都會定格無晒反應。直頭要boot機先郁得返🤯

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI CODE Z390 ATX
價錢：$2,980

2 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
價錢：$1,880

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair RMx Series™ RM1000x — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,350

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,479

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

都係先試重裝
其他game有冇問題

技嘉2070super windforce oc同 gaming pc 3x有咩分別

除左果啲啲高頻

無知一問，依家有咩display card價錢又唔係咁貴但推到240hz

二手1080ti

若果全新呢

你玩咩game先

如果筆直夠都係2070super

Over watch 都有問題
待機都會

有超？

ASUS 果個AI， 熄極都熄唔到

第一次砌機，求教咁多位巴打，本人硬件知識有限
1. 本身有張2手GTX970 4GB，想用住先
2.budget扣左張video card預4-5000左右
3.打機用，主打r6s，中高畫質接近或over100fps。另外3A大作可以中高畫質過60fps就滿足
4.最好風扇可以靜d

以下照copy左hk terminal $8300打機list
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1099 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585 SALES
$650
顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 SUPER OC edition 8GB GDDR6 $3899 SALES
$3999
RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 $299 SALES
$420
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 $299 SALES
$420
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519 SALES
$650
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $500 SALES
$689
機箱
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case $620
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78
=$8275-$3899=$4376

勞煩各位

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $4,907

唔該哂，我會好好參考

裝driver
顯你老母卡

佢detect唔到gtx1050 我裝gtx 1050 driver佢話nvidia此圖形驅動程式找不到相容的圖形硬體

散熱

有無插錯位on board display？
或者打開機蓋重插張卡試下

重插完到個mon唔著

搞惦啦 插返條線落顯卡

TT GF1

對一般玩家玩3a大作全ultra 係咪2070super就夠
唔洗買到2080 super

香港幾時有r5 3500同rx5500

好似用2080佢自己出既散熱 一樣樣都係果隻
見外國比評分一樣 燒機一樣咁多度
但冇理由買再高階啲既aorus 貴多六百

顯你老母卡

咁又唔洗Rgb 但好似金牌就有十年保可

係 我都打算入
更什者好似係2060super都夠

9100f無內顯

cpu fail
mb case fail
3600
b450i gaming plus ac
c10 case
d10 3200 ram 8gb x2

人地有獨立display
matx 版 配itx 箱無人提佢?

Gf1 有分 non rgb 同 argb

見好多開箱都係有燈 貴百幾起馬

碼

冇燈平$100

你睇開箱不如睇下網店賣幾錢先

睇左u2間鋪

做乜鳩

火牛個rgb燈硬係覺得冇乜用

睇機箱design

各位想問下3700X 開 XMP 自動 下圖是否正常?

xmp 係ram
你指cpu?

Moon用Ad27QD

正壓機箱有無邊d新款?
啱款對上都已經係silverstone個d

用kf 用define c

用緊onboard soundcard 插耳機極多noise雜訊 電流聲
想問下有無咩soundcard推介, 內置外置皆可
Budget 1500左右

耳機唔好係底板拎電可解決

啱款唔啱色，可以搵人訂做

邊度訂

TB 順豐直送上樓

點樣訂做

有無咩鋪頭賣線材set 想搵啲紅白色網織線襯返部機

你睇下佢果D啱唔啱先~如果唔啱叫佢上面幫你買之後改色，有圖案就SEND埋比佢用機印，之前諗住玩細板用CORSAIR 280X改，但係最後都改玩大板

另外問一問
我有好多相要save 落部電腦到
朋友介紹我去uk/us Amazon 買d WD Mybook 12TB 拆左隻HDD 出黎平過係香港買。
1.頭上去望過166.67GBP 一隻12TB算平定貴？
如果Black Friday 會唔會再平d?
2.巴打介紹我果塊底板有無得set windows 裝落ssd 到
之後插兩隻harddisk 組 raid 1?
之前試過壞左隻6TB 比人repair 拎返晒d相好貴

你可以參考內置果D價錢，但唔好係度買。

1.前提係識拆同平幾多，Black Friday 上年都好多人買完拆，唔急就等等有冇人組團。

2.全中

想問下 前/後面板3.5mm 係咪唔會有noise?
因為我前板3.5mm壞左

我唔算急既..
可以等到月尾
因為驚死所以D相而家放晒落兩隻 WD Rad 6TB (一隻放RAW 一隻放JPG)
我星期三會去砌機去馬 主要係訂mon

terminalhk砌機有無伏？

巴打收到未？送來之前係咪會打俾你先？

仲未 聽日第五日

我睇中隻10TB東芝香港都係15xx，睇下到時平幾多，我訂料淨係訂左ssd裝住windows先

溫馨提示：Razer粉紅KB同mouse 一套特價做埋今日。

大家買MON 多數係係邊間買??

咁不了
仲畀錢中國人洗?

會唔會有機械鍵盤有速成碼？

背下喇屌
or 自己換keycap

問左d相熟車房都唔肯幫我噴，要裝拆拉針唔肯攪

咁所以要益中國人

你地係咪用fb同佢地聯絡？唔知係咪悠二覆人，好似bot咁對答

直程無聯絡

淨係機箱其他全部幫襯最黃同成日擺工果間雖然等左一個禮拜都未知幾時齊料，同埋價錢貴少少，但都忍住冇去國慶坊

我對D閃光野 無興趣
夠用就可以 反而希望 EV2785 可以平D

就係問~開XMP 後RAM已超, 但CPU會AUTO +1.4V for 粒U,
問下係咪正常

唔好意思 想問一問D15S配唔配到落以下Config？
中央處理器
> 1 * AMD Ryzen 5 3600
主機板
> 1 * MSI B450M MORTAR Max
記憶體
> 1 * Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) White (CMW16GX4M2C3200C16W)
砌機方案
> 1 * 淨零件 - Parts Only

今日落鋪 鋪頭條友一聽到D15S 就話用唔到
但係左check右check又唔覺講compatible既問題
有無巴打可以幫幫手

補多句 我係有D15S 想換以下3件

要睇個箱

我個fd幫我砌 唔知係咪仇人list 大家幫幫手
會駁4k mon 27UL500
主要打機文書 穩定唔Lag唔易壞耐用就夠

intel®️ Core™️ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151

ASRock B365 Pro4 ATXASRock B365 Pro4 ATX

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Kingston A2000 250GB PCIe NVMe M.2 SSD

Asus ROG Strix GeForce RTX™️ 2070 Advanced edition 8GB GDDR6

Cooler Master MasterWatt 750W 80Plus®️ Bronze Semi Modular PSU

AZZA IRIS 330 ATX Case

NZXT Kraken X62 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler

Thermaltake Riing 12 LED RGB 256 Colors (3fan pack)

你係咪得罪你fd

邊度出事

幫你砌左未先?
砌左可以先黑名單佢

垃圾到,,,,,

補充：筆直 $10000-110000

太多野出事 直接寫新list比你 同你list筆直差唔多

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,671

110000想做你朋友出仇人list俾你食你水

老老實實Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler 同 Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler分別大唔大
諗得值唔值得加多$150

110000

打咩機先 4k gaming 2070s一定唔夠做
不過你110000 budget Ok喇

有無得平番千5-2000蚊左右
同埋洗唔洗要個Hdd?

正常1tb ssd最好

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,171

屌 唔記得intel cpu k冇stock

最盡

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,530

1 x MSI MAG B365M Mortar Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,249

唔該哂咁多位巴打
其實我本身預筆直係$3000左右
而且用途只係普通文書 所以唔洗咁勁

綜合咁多位巴打嘅意見 不如個list變成咁：

AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics $799
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX $319
MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX $795
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 $310
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5 $279
Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White $265
Total: $2767

想問下大家砌咗部新機之後，舊機會點處理

呢個係粒u auto boost

趁ram 平加多條 ram 就足夠
btw 你個ssd 去左邊 省番個1tb hdd 用a2000 500gb m2ssd

budget 限得太死用4gb x2 都好過一條8gb
同埋ssd 已經係必用item 有效提昇操作流暢性
1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x Klevv Value Select 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$370

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White
價錢：$265

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,127

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

總計: $11,456

4k gaming 咁樣好D

好 唔該哂巴打

CPU I5 6500
GPU 1060 6GB (AFTERBURNERED)
16GB RAM
SSD 240GB

打FPS GAME ( COD , APEX, PUBG) 間中時候會FPS下降... 明明已經關掉其他程序 但係玩緊果陣, 一下降FPS就出去CHECK RAM使用情況同CPU使用情況都只係佔大約百分之50左右, 而2耆既溫度亦係屬於CPU 70, GPU 60 既水平 , 算係正常ON LOAD水平)
跟住GPU同CPU去跑BENCHMARK分, 都係同AVERAGE差5%-8%

究竟係唔係我硬件過左時需要更換定係點樣???? 大家幫手睇睇

有冇atx機箱介紹下
中意nzxt個種風格
但呢個牌子評價好似麻麻
Budget 500-1000左右

係，USB 拎電插係普通充電火牛度好好多

275r

出桌面Check usage 唔準

呢條List又點？
轉左做Amd
主要想性價比高

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASRock B450 Pro4 ATX
價錢：$680

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$495

總計: $10,379

之但係我都關閉左唔同既程序 已經關盡左
照道理, 我玩上面GAME 係唔係應該卓卓有魚?

另外, 我打FPS我都係用最低限度既VEDIO SETTING 都唔會SET到高畫面
但係FPS仍然唔可以保持一定水平

已有i9 9900k + ASUS 2080s

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

總計: $6,185

電洗唔洗上到850W ?
RAM G SKILL Amazon好似好平 但係見親都for ryzen
想等bf執ram/psu
9900k 用x62/115i 夠唔夠 需唔需要上3風扇

COD我唔知 APEX 同PUBG 應該都會用盡你粒6500 4個CORE

如果要11000呢

新手第一次砌機，筆直10K左右。想砌部機打3A (Fallout, the outer world, GTA, 2k20)， 推2K mon, 平時多數做下文書，間中輕量剪下片咁。
想問下以下條list 有冇伏，唔該哂咁多位

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,400

1 x Corsair VS Series™️ VS650 — 650W 80 PLUS®️ White
價錢：$459

1 x be quiet! PURE BASE 500 Window
價錢：$599

1 x Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan — Three Pack with Controller
價錢：$548

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,789

師兄言下之意即係講緊 顯示咭冇問題
Fps不足問題係粒u?

多數係
你裝個 msi afterburner + rivatunerstatistics 打機果陣睇下疾果一下 cpu係咪99%

你話主要想用display:asus gtx1650 4gb
Budget 4000$內 主要玩LoL同食雞 求list
利申：男朋友唔識砌電腦

麻煩各位巴打

CPU Intel®️ Core™️ Coffee Lake i5-8500
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Case AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
我想加gtx 1650 budget 得4000$
啱先開錯post 唔好意思 各位巴打

6000筆直 打GTA5同LOL多
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,790

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $5,846

6300 出Intel可以點出
有2070super同機箱

1080p 普通月亮

想請問一下如果想砌3900X,個BUDGET限9K用U12A砌唔砌到?
我本身自己有張970用住先,遲下先換新卡

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,463

10k都仲要用vs 白牌牛換tt gf1
2060s換rx5700xt 一樣價錢性能高啲

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,945
得4k只能玩apu了

唔該巴打

Pure Base 500本身有2個wing 2
買多1個wing 3就夠
底板轉msi mortar max or asus tuf pro-gaming

硬件新手，揀左好耐，落單前想再問下個list ok唔ok?budget同而家差唔多就ok。另外display card自己有張GTX970，未來用殘左先再upgrade。
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

總計: $5301

底板轉B365, B450係amd用
ram轉2666c19 or 3000c16

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,976

版用B365
ram用3000c16
cpu cooler可以省番 要加就加u12s

如果將cpu轉amd ryzen 5 3600 ok唔ok?

ok ar 加小小系列開動

想問下ASUS PRIME B450M-K Micro-ATX同Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX有咩分別同邊個好d，見而家兩個都一樣價。

btw list:
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5689

輕輕推一推 有無巴打幫手睇下條list有無野要執

冇啦

想問二手腦有無市場架
半年前砌左 開左十次都無

點會冇

有咩途徑可以賣

I5-8400
Asus rtx2060
Adata 8gb ram x2
Asus b365m-k

大致上係咁 仲有隻
Aoc U2879vf 28” mon

上網禁一禁條list出黎，打個7-8折咁上下...

好 試下成套賣$6500 先

想問Display asus gtx1650 4gb 1380或1060好啲定依個好啲？

1650=垃圾 1060都舊嘢黎了二手另計 如果你一定要顯示卡又只係得4k就唯有cpu落i3 9100f+rx570 4gb了

如果cl值唔同既ram 撈埋一齊用會點?
e.g. kingston 8gb ddr3 1600 - kvr16n11/8 同 Kingston HyperX Fury 8GB

兩塊都係budget choice 廢鬥廢
用好D msi b450m mortar max/ asus tuf b450m pro gaming

只有卡不換？

跪求12000蚊打機list 用intel 2070list
捱到五年就得

有無啲型啲既機箱推薦

平箱搵antec，貴 Corsair / lian li ?

求巴打們俾下意見第一次砌機屌細力d
主要想keep白色rgb aesthetics

CPU
AMD Ryzen 5 3600 3.6 GHz 6-Core Processor

CPU Cooler
Corsair H100i RGB PLATINUM SE 63 CFM Liquid CPU Cooler

Motherboard
ASRock B450 Steel Legend ATX AM4 Motherboard

Memory
Corsair Vengeance RGB Pro 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3200 Memory

Storage
Samsung 970 Evo 1 TB M.2-2280 NVME Solid State Drive

Video Card
Gigabyte Radeon RX 5700 8 GB GAMING OC Video Card

Case
Corsair SPEC-06 ATX Mid Tower Case

Power Supply
Thermaltake SMART 650 W 80+ Bronze Certified ATX Power Supply

total 1215.61 usd

包埋萬二度有無推薦

包埋萬二度有無推薦，

法奧果啲萬三打機list買唔買得過？

一陣撳俾你

有冇人知ax200塊鐵片有咩用

咩鐵片?
low profile 檔版?

引用番上便， Afterburn已經提及做左
我岩岩睇左 疾果陣唔是99 ，其實都唔算係疾
係一種明明用緊ios既流蝪 有時變andoriod既款

[quote]CPU I5 6500GPU 1060 6GB (AFTERBURNERED)16GB RAMSSD 240GB打FPS GAME ( COD , APEX, PUBG) 間中時候會FPS下降... 明明已經關掉其他程序 但係玩緊果陣, 一下降FPS就出去CHECK RAM使用情況同CPU使用情況都只係佔大約百分之50左右, 而2耆既溫度亦係屬於CPU 70, GPU 60 既水平 , 算係正常ON LOAD水平)跟住GPU同CPU去跑BENCHMARK分, 都係同AVERAGE差5%-8%究竟係唔係我硬件過左時需要更換定係點樣???? 大家幫手睇睇另外, 我打FPS我都係用最低限度既VEDIO SETTING 都唔會SET到高畫面 但係FPS仍然唔可以保持一定水平[/quote] ```

```再引用番一次 希望仲有其他高手巴打幫幫手

防天線鬆壓板

咁先進 我果塊無

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$999

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,786

諗住遲d先換卡

果舊鐵仔

3C得正都有mx500
乜事？

Sorry 巴打係我講得唔清楚 我本身個箱用到D15S既 但係想知會唔會頂呢隻Ram
事關我落到鋪 個位sales話會頂ram 話全部RGB ram都頂 只可以買無燈Ram 所以我就全set無買到

插直立e key 有位用嗎

應該冇, 遲D整

d15s 有講ram 最高65mm
你條ram唔過65mm都插到 你信sales 定官網?

頂呀 有一條SLOT用唔到

冇野了睇少左個s

係,畢值係咪太唔夠?,我最多加到10K至11K

黃店有3900x即送貨快d懲罰佢

我星期六係centralfield 買左500GB

giga信仰

巴打今日有啦掛？佢有冇打俾你 問有冇人先？

我都見到官網話65MM 但係個陣即場上網check又check唔到Ram幾高 我唔敢衝動買

有呀 夜晚送架

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

總計: $9,857

法奧送嚟隻箱大大隻字寫住正都嘅

想問下i7 9700配咩風扇好?
用原廠嗰個上網打機都50-80度 係咪正常?
用緊B365M ds3h

佢好似講過如果代理冇貨就會問同行拎貨

求list

筆直1.1k 左右

諗緊3700x/3900x 好

for 打機同做嘢 （剪片）

鎖天線, 唔會一扯就斷開

1.1k 買咩?

砌左兩條list 邊條好d?
1.
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GTZR
價錢：$850

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Antec Prizm 120 ARGB 3+2+C 3 in 1 pack with fan controller & ARGB LED Strips
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,729

2.
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$495

總計: $10,514

買window

大家覺得d usb插落電腦既無線上網工具work唔work
會唔會好流
或者信號唔穩定咁

11K定1.1K

下邊果條，你3600用唔著水冷，多咗嘅錢買條大啲ssd好過

11k

hdd都換埋？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,335

我砌呢條好D

會買1TB M.2

想玩到所有game 唔洗畫面最令
3600夠做？

即係直接上2條m.2 ssd 取代 ？

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,599

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

總計: $10,717

11k老實D上3700x

夠做，同埋唔介意屎色風扇就用上面巴打個條

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,337

想請問一下其實機箱塊玻璃易唔易碎

除非你撞手神
反正有巴打買r6 case 返來只係一陣就gg

反正有得換
而且玻璃真係正過亞加力好多

呢度ram好常推adata D10或者D30
有冇咩原因？定純粹因為平

asus X570-E 有D唔抵 可以俾多500 升上hero 或者落一級用ASUS TUF 之後塞多D RAM 同 SSD

平

3900x要vrm好D

太耐冇睇電腦野
想問下Aorus Z390 Elite底板cpu 8+4 pin點插？
我見rm550x得4+4 pin

最後決定了 比各位過目 OK就去馬！

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1560
1
MSI B450 Tomahawak MAX ATXMSI B450 Tomahawak MAX ATX$810
1
G.Skill Trident Z RGB DDR4 3200MHz CL16 16GB (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZRX (For AMD)G.Skill Trident Z RGB DDR4 3200MHz CL16 16GB (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZRX (For AMD)$850
1
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDToshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$399
1
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD$530
1
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 8GB GDDR6Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 8GB GDDR6$4299
1
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSUAntec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU$689
1
AZZA IRIS 330 ATX CaseAZZA IRIS 330 ATX Case$389
1
be quiet DARK ROCK 4 CPU Fan Coolerbe quiet DARK ROCK 4 CPU Fan Cooler$599
1
Thermaltake Riing 12 LED RGB 256 Colors (3fan pack)Thermaltake Riing 12 LED RGB 256 Colors (3fan pack)$460

$10585 @terminal

搞咗成粒幾鐘，搞淨張display 同未插harddisk、風扇啲線，等聽日買埋隻mon先再搞
同埋想問下後面i/o panel 咁大條罅正唔正常
板係tuf b365m
箱係 define mini c

同價用到70s 1tb m2 3600 ram 係要貪d rgb 真心多燈有效能加成咩

有兩張vrm list 唔知信邊張好
gigabyte x570 Elite 睇落都唔錯

ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
用依條RAM有冇問題?

冇問題

多

正常

屋企有部10年以上舊枱機，想加隻wifi手指俾佢，有冇推介?

想砌部desk mini a300可以 點砌？
只打fm 睇片文書，想捱5年左右

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

總計: $3,489
#1個優惠最後幾日 快啲出去買
用佢條特價ram再配多條同款就ok

出黃金隨便汁 平就ok 手指勁極有限

X62係咪比牙石果個240排都勁

同款ram上次買260左右 都係Gskill
但個箱真係幾難裝 條usb好撞位 要就

I9 9900ks

係

冬天來了 想要暖爐

電腦大爆炸.gif

抵玩過black Friday?

送咁多嘢應該係嘅 呢啲平嘢black fri平極有限啦 仲未計香港有保養同唔洗等

有冇癲佬會買pg65uq

【問題】i9-9900KS保固只有一年是怎麼回事

Msi 3999 RTX 2070 SUPER ARMOR OC 點睇
好似平果小小不如上技嘉仲好？

我覺得armor嘅話ok喎唔差

平卡點少得igame ar

如果 budget 13000-15000 左右(連window)，想要細機箱，平時玩 mhw, tomb raider, total war，會BT，巴打有list 推薦嗎

要鞋盒定ps4 size

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,320

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x Samsung 970 PRO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$2,399

1 x Team L5 Lite 3D 1TB 2.5" SATA 3
價錢：$679

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Corsair SF Series™ SF750 — 750W 80 PLUS® Platinum SFX
價錢：$1,199

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03 Mini-ITX
價錢：$748

1 x Cryorig C7 Mini-ITX CPU Cooler
價錢：$295

1 x Noctua NF-F12 PWM Chromax.Black.Swap 120mm Case Fan
價錢：$180

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,018

突左18蚊

比 ps4 大 d 都 ok

出錯list? 970 pro?

箱有其它揀嗎，個人鐘意四四方方的

費事比人笑 萬五蚊都係用adata kingston 之流

如果想執到用 2080 super 有可能嗎

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x ASRock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$1,370

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Corsair SF Series™ SF750 — 750W 80 PLUS® Platinum SFX
價錢：$1,199

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Cryorig C7 G Full Copper Graphene Coated CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,444

用team仲柒...

同MIG-31一樣, 可以飛到好快但短命?

爆d

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x ASRock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$1,370

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
價錢：$940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,537

細箱有平 d 選擇嗎? 能可加 1 hdd 用黎BT嗎

個箱連火牛的，冇得平了

Toshiba
Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
分類： 硬碟機
價格：$340

thx

買得依粒都等緊i9 10900k
保養？唔駛啦

其實佢同上5嘅9900k咪一尻樣
咁點解我要蝕保養

請教下
X62 換冷排風扇
有咩選擇 想長期全速1500-2000rpm左右，靜

跟機扇上1200轉開始嘈

nf-a14 pwm

淨係插8pin就夠

夠力超頻？

1個8pin承受到300幾watts，夠燒壞你粒U了

1TB HDD好似呢隻好啲
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $299

2.5

sor

A1 plus 你裝個塔都唔會有風

x62 +a14 用家
a14 上左冷排後，開100% 都只係上到1330轉左右
其實14" 風扇就算係notuca高過1000rpm都一定會嘈
全速1500-2000 基本上係冇可能會靜

出咗1660super但冇人傾

垃圾卡有咩好傾

出張5900xt 我地就會J到出血

你呢句得罪哂所有得5-6000蚊砌機既用家

而家得5500vs1660s

有冇人知tp link既wifi手指好唔好用
Tp link印象唔太好係router黎講
大家有冇咩評價

wifi 手指其實求其買ok，一樣係廢
底板有位就買pcie卡啦

想問下砌完機 裝完Windows 後有咩要裝？
硬件有既Driver碟 洗唔洗裝？

長期係呢個post d人張卡已經5-6000

要裝齊

無DVD機
要買個額外既

我上唔到網呀
條線壞撚左
唯有買定個手指頂住檔渣

上網down番

裝下3dmark 跑下分之後熄機訓教咁上下

買條線？

明白曬

唔好咁講我仲用緊平卡

條線我老豆估係個頭接觸不良
我唔想又拉過條線所以先想買wifi手指
Btw pcie卡我google完話係咩幫助電腦加速之類咁既野
想問張卡大概咩黎
黎緊想砌機

直插底板既wifi卡

我諗唔洗咁勁
而家都係頂住檔 而且我又唔熟底版野
簡簡單單usb頂住算
Btw thanks 巴打
呢道係咪長期有人 每次都咁快覆既

tplink送免費監控

仲有DDOS

咁大獲

仆街 啱啱係樓下電腦鋪買左隻WD purple
返到屋企check真啲原來監控系統用
想問普通用落大唔大問題

未拆換隻blue black 好過

未拆 聽日落返去問下可唔可以換
但係佢話得紫同紅 係咪要換紅

紅係nas 用
換toshiba ?

我好似淨係見到WD同死雞
唔知有冇toshiba

去佢公司有無得買

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti VENTUS 11GB GDDR6
價錢：$9,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Node 304 Mini-ITX — Black
價錢：$698

總計: $15,261

係se 到買應該平D同埋如果呢個list用黎打2K或者4k會更好

新手砌機 budget under $8000

i5-9400f
asus rog strix geforce rtx2060 super oc 8gb
asrock b365m pro4
8gb ram x2
FSP hydro 700w 80plus bronze psu
wd blue wd10ezex 1tb 7200rpm 64mb 3.5 inch hdd
intel ssd 660p series 512gb, m.2 80mm pcle 3.0 x4 3d2 qlc

有無$500樓下機箱推介？
感謝

冇錢唔好學人用ROG

5700XT勁過你2060S
660P垃圾
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,986

15000 蚊用細機箱會唔會散熱唔夠?
因為小弟都係諗住萬五budget, 如果夠位係咪都係大機箱好?
另外想問如果我desktop擺房，但想係廳部電視播戲睇，有咩方法?(房到廳既距離唔太想駁咁長既hdmi線)

rog 2060super都就快夠藍寶5700xt ，加到多小小有2070S

唔會唔夠, 睇點執

大機箱通風會好過細機箱嘅，同埋高階普遍底板多啲花款選擇

電視插chromecast

感謝
另外想問blackfriday買的話係咪抵過係香港買？
諗住美馬買cpu 顯示卡 ssd hhd 同mon

m.2一直香港平d
cpu冇分別

thx!
咁我再睇睇先

想買9900ks 香港幾時有貨?

thx, 要再比較下先

因為上網睇過評價，就算有張 4K card，但只係得個 2k mon，似得物無所用 ; 而且如要用上 4k 的話，相信只會用黎駁電視睇戲。如果喺上述前題下，買2070 super 係咪會更好

乜野叫4k card
2080ti 都唔係隻隻game 足2k 144hz

vii $3899抵唔抵屌

thx
因為我都係上外國網站睇比較，如果2k 輸出，我見 2070 super 嘅評價都唔差，所以就諗緊 2080 super 抑或 2070 super 好。

抵到爛 快買 絕版貨

80s啦 70s都唔夠力開爆2k

想砌部機budget ~$7000
主要用黎剪片 / 執相 / 睇片
好少打機
請問下面條LIST有無問題? (其實照抄悠二)

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549
1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830
1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890
1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,566

部電腦會放台底
散熱環境唔係咁好
如果加舊CPU散熱器會唔會有幫助?
跟悠二加呢個有無問題?
1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
$320

另外我見有張新display card會唔會好過而家嗰張
ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2099
只係多兩舊水

thx
今日就去買

用super 但唔好用phoenix單風扇垃圾卡
平塔散我推h7

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,746

喺giga kol買機當然買giga了phoenix卡俾狗用
你嗰隻12水cooler只係裝飾 3600本身個cooler夠了

thank you
咁我display card跟下面巴打講轉做
Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

thanks
咁我跟巴打你張list先
如果無咩其他意見改動我晏少少就落單

9900k 啦

其實80ti都差幾遠

加多少少打多8gb ram la

唔係已經8gb *2？
定你意思係再加

近排呢度睇3700x list都係用stock cooler既 唔洗另外買咩

budget有限咪用stock囉 又唔係唔夠用

有得超但唔超咪好浪費 起碼開pbo啦

睇撚錯左
撐一撐
剪嘢就打爆佢啦

3700x用緊stock 一開pbo打機就90度 依家鎖翻3.6算反正依家暫時夠用
我嘅諗法係個stock用得唔好哂 遲下粒U唔夠用再換靚cooler超

stock都可以照開pbo 只係表現無咁理想
$2570 一粒3700x 加四百(~15%)買隻u12s
開埋pbo 性能會唔會比stock 快5% 都成問題
budget list 果四百放落ssd ram display 效能提昇唔會仲好咩?

cooler梗係一買就買u12a或dark rock pro 4呢啲頂級風冷
u12s同stock分別唔大梗係諗都唔洗諗係唔買 又唔係用intel k冇stock

想問用u12a 超3700x 會有幾多效能增長

打機一定將塞落GPU
你D game 玩2k cpu 反而唔係最重點 唔太會影響 avg fps 但粒u 太廢會令到0.1%fps 掉到個位數 不過用r5 3600就唔洗擔心呢D

7k筆直打機可以點執

如果 ram 無貨，有其它推薦嗎

呢條好大路
冇就3600c17

連機箱都無貨
已經取消 order

冇得訂？細箱少眾野，冇都唔出奇

faroll 話要等到11月尾，太耐了，。我寧願拎番錢砌過新 list 穩陣

揾飛馬

要 faroll 退左錢先

問定齊唔齊料

真係要，估唔到咁

如果都係無 iwin 機箱，有其它推薦嗎

tu 150
但要買番sf 750 火牛

你地買料會係一間野買晒，定周圍格價咁買，因為都幾海鮮價...

幫人砌 一間買曬
自己砌 上網買 等送貨

SE
法奧
飛馬

邊間平就邊度買

開pbo 後set CPU offset -0.05V

係咪有人收 ghost recon/ borderland 3

其實剪片真係最好上夠32
不過如果佢唔係主力剪就算喇

請問如果6000-6500既list 應該點砌？

用黎打機

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,341

唔好用PRIME啦

要平有屎眼石pro4
要貴有牙石TUF PLUS
點解咁多人出prime
啲用料又差唔多，差在支唔支援win7
不過砌得就裝win10啦，反正ms都唔再支援win7

用b365m
條3200ram原生得2133
係咪都無得行返2666？？

有得較

bios開xmp較

巴打係俾咗錢之後第五日有 定俾錢嗰日都計一日？

連登開24

你再睇清楚D佢條頭盔條款
首先係計工作日 姐係六日唔計

法奧係星期六都有送架

有冇人法奧砌機中過伏？

7k 打機應該點砌

主要打機 想用AMD
六千五到七千左右 上網主要用wifi
求list

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,671

唔知 Black Friday 有咩野抵屌呢？

我用依條直接落訂 唔該巴打

我就星期三朝早訂 星期一晚到

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2080S-O8G-GAMING RTX2080 SUPER 8GB OC GDDR6 三風扇顯示卡 (DI-E208SX8)
數量:
1
價錢: HK$ 6850 提交
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 365 提交
ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1640 提交
ANTEC HCG-750 (AN-PS-HCG-750-GOLD) High Current Gamer 750W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
數量:
1
價錢: HK$ 890 提交
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 798 提交
Kingston 16GB Kit HyperX Fury HX426C16FB3K2/16 DDR4 2666MHz (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 2850 提交
be quiet! BK021 DARK ROCK 4 CPU Fan Virtually inaudible Silent Wings 135mm PWM fan
數量:
1
價錢: HK$ 549 提交
NZXT H510 Matte Black/Red (黑紅色) USB3.0 ATX Case (CA-H510B-BR)
數量:
1
價錢: HK$ 650 提交
總數量: 9 總數: HK$ 15262

$15000 依個LIST有冇問題?

牛轉GF1 RAM 轉ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17
NZXT 箱散熱麻麻 冇信仰可以有更好選擇
睇下pure base 500岩唔岩你

ram 水貨平d

$100 okay?

以前唔係有RGB/風扇POST既咩
DEL左?
有幾個問題想問問

淘左2隻5V RGB 12CM PWM
但底板得12V RGB HEADER (牙石AURA)
係咪可以加多隻RGB controller, 用usb插返底板, 由牙石software控制變色+溫控?

google搵到外國有controller可以pwm+rgb做哂
淘寶好似搵唔到?

pwm controller (1拖幾) 如果用大4pin (火牛比電), 咁係咪由底板CHA_FAN比PWM訊號?

on9

各位巴打 想問下呢隻ram抵唔抵玩？ 想買兩pack隊爆佢 thanks

查下咩die gskill有條3200c16喺新蛋又係咁上下價錢 都算抵玩 不過運費百幾

好似抽獎有人中Bdie 有人中其他
Gskill 反而見到 Royal都好平 不過係3000c16

加埋運費百幾都平過香港買一截

gskill嗰條參考下

基本上痴根Z呢條係咪大機會係 Bdie？
唔該哂

處理器 - Intel Core i3-9100F
主機板 - MSI / ASUS Intel H310 Chipset
顯示卡 - NVIDIA GeForce GTX 1650 4GB GDDR6
記憶體 - 16GB(2X8) 2666Mhz DDR4 Ram
固態硬碟 - 240GB SSD
硬盤 - Toshiba 1TB 7200rpm
機箱 - MSI MAG VAMPIRIC 010 / 010M
散熱 - Apache Plus EN42296 RGB
電源 - ENERMAX 500W 80 Plus / SilverStone 500W 80 Plus
系統 - Windows 10 64Bit DVD

大家點睇呢個list $5000有找,
另外想買個mon budget 2000左右
平時用黎打下機（要求唔高）睇下片咁

所有嘢都係運就算google都無咩資料講條ram係咩die
不過我個人中意gskill多啲

法奧除左時間、價錢之外都唔伏嘅

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $5,130
恆豐定未來list 無牌子型號似俾淘寶嘢你了

如果Gskill 我想玩佢個隻Royal 水晶面
早排見Felton有做promo 但係都無貨

見啲電腦鋪整果啲list 黎
唔該哂 砌你果條list 先

今日去左中央田問左條list 主要都係打3A大作 15k-17k預算連mon window

27" Asus VG278QR $2290
OEM WIN 10 $950
Cooler Master MAsterLiquid ML240R $788
安裝CUP散熱 $30
i7-9700k $2880
Asus TUF Z390-plus Gaming (wifi) ATX $1599 (因為係房用駁唔到lan線所以要wifi版)
Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200(CMK16GX4M2E3200C16)(BLACK)(散熱片) $735
ZOTAC GAMING 索泰 GeForce RTX2070 SUPER AMP EXTREME 8GB GDDR6[ZT-T20710B-10P] $4600
Corsair Force MP510 960GB NVMe PCIe Gen.3 x 4 M.2 3D TLC NAND SSD (CSSD-F960GBMP510) $1080
Cooler Master 酷冷至尊 MWE Gold 750/750W ATX Fully Modular PowerSupply 5 Years Warranty (80PLUS GOLD $745
Cooler Master 酷冷至尊 MASTERBOX MB530P ATX Tempered Glass Case (MCB-B530P-KHNN-S01)(鋼化玻璃) $835
組裝+5年保 $200
discount -$332

total $16400

張display係個sales sale我呢張三風扇同效能高，一開始都無為意，但翻去覺得個名少見就google下，原來係支那公司即刻唔想用。所以另外再自己睇左d 三風扇卡，想轉GIGABYTE Gaming OC $4399 （唔知點解呢張平d又三風扇佢唔sales）或者ASUSR Strix Gaming OC 8GB GDDR6 $5199（但就貴好多）

我知道散件計中央田d野件係貴d同埋個組裝費都貴d，但我貪佢有實體店同有人可以問下所以都唔太介意，同埋見各位巴打都推介係佢到買

唔知大家覺得條list點？個sales有無伏我？

問多小小 顯示卡想要nvidia 有冇得諗

收2手1066/1070

cm漏水信仰list
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$999

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

總計: $14,116

水唔水冷其實係咪分別不大？

想玩燈就一定水冷如果無咩所謂嘅話咪用翻風冷U12A/Dark Rock Pro 4

想問下 Detect 唔到個Harddisk可以點搞
電源線同SATA線都裝咗，Windows裝咗係SSD
BIOS揀Boot device淨係見到SSD，但係係Driver list見到有HD
入到My PC 又見唔到有

無事喇
啱啱GOOGLE完

小弟想砌部新機，budget $20000內(機連mon)
用途用黎打機同睇戲(駁4k電視), 無信仰
mon諗住27"以上，間唔時會駁ps4
麻煩各位巴絲幫幫手
除咗機list, mon有咩推介

另外想問吓邊間砌會好啲?係咪間間都會執埋線?

我見你比我條list 未計mon 計埋應該同中央田比我果條差唔價
你呢條用風冷既係高spec d既？
定係純粹係你唔suggest用水冷？
我個人就對燈無乜興趣

見你本身係水咪俾翻個水你 無咩特別意思睇人興趣啦風冷會平翻一兩百嘅

幾個月前我係jumpo買左條ADATA DDR4 2666Mhz，後面痴住張聯強貨既label，但我上聯強既官網見到ram既選項只有kingston，咁即係我條ram無得比聯強保養?

adata is 聯強保

因為兩萬budget唔知點分配好，所以係呢度問埋mon

哦..明白了
其實你地會唔會註冊產品?

會多幾年保咪會

想再問問，條特價ram 會唔會太雞？
定加budget 買其他ram, 有無介紹？

2k/4k 27 mon?

$20000 budget機連mon, 夠唔夠玩4k?
因為我好耐無留意hardware ,我仲停留緊1080p個年代

4k60 咪得

靚嘅4k mon 都幾貴吓喎
兩萬連mon 唔係好夠

咁唔4k都ok, 最緊要夠推，順，快就ok

夠 4K60
但睇你對mon有冇要求
冇既話3-4000有一個mon
淨低就拎去砌9700k/3700x+2080ti

對mon無咩要求，唔太差同 性價比ok就得
cpu方面真係唔知intel定amd好

我有選擇困難症

比多一舊水上gaming oc散熱會好好多
單熱管vs3熱管
btw 垃圾phoenix

可以參考下
2080super 應該都夠玩2k144或者4k60 高畫質
不過mom嘅價錢可能會影響budget上限

點解唔買zotac amp差唔多價錢
温度好好多喎

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x LG 27UL500-W 27" 4K HDR FreeSync IPS Gaming Monitor
價錢：$3,190

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,402

thanks, 呢間會執埋線嗎?

thanks

朋友介紹話俾少少鼓勵說話
會執得好靚

問多少少，2080ti同super, 兩者個效能相距大唔大?

想砌部電腦打下機
budget 6500以內
唔會買HDD同DVD因為會係舊機到拎
CPU想用i5 9400F同埋要16GB RAM
其實唔係好諗到個list應該點因為見好似都幾多唔同組合
有無list可以推介下?

唔會 so dimm無咩選擇想勁都無快啲出去買啦聽日last day10/31

推

睇youtube 比較片（4k)
2080Ti 同2080super
就相差10~20fps avg 10fps左右
所以值唔值俾咁多錢上2080Ti
個人覺得唔值

明白，thanks巴打

純打機
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2080 Ti AMP Extreme 11GB GDDR6
價錢：$9,800

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,257

平衡D

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,087

thanks巴打

如果我想同你條list 直接放落法奧落訂就得無問題？
同埋是咪NZXT既水冷係好過cm?
其他件就相對比我本身果件好d？
（用左幾年notebook唔熟desktop，加上budget比較大，所以多野問左d辛苦師兄熱心回答）

小弟新手 屋企位置問題 只能用細機箱

請問機箱不變既情況下 以下呢條list有無可能cut到大概一千蚊？

唔該哂各位巴打

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX
價錢：$825

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
價錢：$650

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,639

nzxt幾好啊 漏水全保 cm無
全保嘅仲有h115i 睇啱邊個就要邊個啦
其他無咩問題問下油耳啲嘢有無貨先落單啦

呢個size 都夠玩matx機箱了

聽日打去問下d野有無貨先
過幾日出糧就去馬

唔該巴打 因為機箱高度最多擺得落38cm 無太多選擇 咁啱呢隻得....

sdd 轉a2000
cut cpu cooler(9400f 本身唔熱)
psu 轉TT gf1 650w
cut be-quiet fan
GPU 轉gigabyte rx 5700xt
自己諗cut 咩

好 唔該哂

我都覺得zotac amp係最抵屌

zotac amp同galax應該係平價最抵玩既brand
當然你去giga kol到買就可以計埋giga

有個b-die finder網參考

用緊部公司老爺AMD機 (行緊win7 ) 想轉套新dd 既intel cpu+mb
如果我買隻新SSD 裝win 10 , 舊HDD( win 7) d程式用唔用得返 (skype, microsoft office, Acrobat DC果d)

想知以下依個list好唔好
求大家幫下眼

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1099

主機板
- ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX $665

顯示卡
- MSI GeForce GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC GDDR6 $2280

RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $255
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $255

火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299

SSD
- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $525

機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $329

Total 6226

唔該哂巴打 但係只係見到C14 好似都唔平

gskill不嬲都唔平

平b die 我推薦adata d60g 3600 cl17
用3600個default voltage就輕鬆超到上4000 cl17

adata 諗下好啦

如果 g.skill royal 2x8 GB 3200 C16 VS 2x8 GB 3600 C18，點揀好？Faroll差20蚊

多謝各位巴打幫手，暫時揀咗呢啲

CPU:
AMD Ryzen™ 7 3700X

主機板：
ASRock X570 Taichi ATX
/
ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX

RAM:
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC

HD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD:
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
/
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

顯示卡：
Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
/
Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6

火牛：
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
/
Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular

機箱：
Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
/
Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black

散熱：
Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler

Mon:
MSI Optix MAG27CQ 27" 144Hz 1ms Curved Gaming Monitor
/
LG 27UL500-W 27" 4K HDR FreeSync IPS Gaming Monitor
/
Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor

想問吓以上3 隻mon係咪得LG有4k?有無G-Sync影響大唔大?

另外主機板個兩款有無內置wifi同bt?如有，接收會唔會好弱雞?因為我擺房，上網用lan線有啲難道

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,320

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,317

想問下藍寶石rx570 4gb定msi rx570 8gb好
msi貴＄100

有機會過熱/俾唔夠電令到降頻
同塊板會易D收皮

570 4gb夠做

想問下Corsair H100i RGB Platinum SE
水冷頭部份就帶有 LED 以及風扇 4pin 接駁
水冷頭個4pin 接左fan 後 個水冷頭3pin接cpu fan同opt都冇所謂？
但係佢個個係3pin黎 行全速 係唔係要用番iCUE 軟件控制番？
唔用軟件係唔係3pin水冷頭接cpu opt
2把fan我有1開2 既4pin線接去cpu fan ？

咁張list 有冇問題，小弟不才，如果冇國汁就落單啦

冇野汁

小弟放係枱底，依張list散熱得唔得？洗唔洗再加野？

d30同d60g都無又無講邊啲lucky draw會出

b die 停左產
睇cl 值 3200 14 14 14 34
3600 16 16 16 38
呢d 就有機會係

普通打下機
唔追大作
依set野ok?

我諗住做返外貌協會會員算啦 睇樣邊隻靚揀邊隻 來到先再超一下

我諗呢廿雞既差別 可以參考下條片

我覺得gskill靚少少crosair嗰條4條開埋個software閃下閃下就靚 兩條一般

咁樣整兩Pack算啦

btw giga rx590 珍寶賣$1399
唔知點解平咁多
法奧都要1599

悠二未訓醒改價
佢尋日過左大海叫雞

qlc 不了 換a2000 省番個hdd 上1tb m2 ssd
1660 super 抵買過1660ti
giga gaming oc 2039
火牛antec nx550 銅牌已夠

邊塊底板配9900k好
會超CPU RAM

呢到三塊任選

想問下GTX 2060出左成年仲應唔應該買?
2.7/8k budget係咪得2060最抵買?

Taichi有wifi+bt
ASUS要TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI)依塊先有
SSD, PSU, CASE睇你鐘意邊個brand
Mon揀AD27QD用2080TI，揀LG用2080super
兩隻mon取向唔同，giga係2k@144hz，LG係4k@60hz
睇返你用途

5700 /xt

請問
NAS HDD用左3年左右，早2日睇到其中1隻出現SMART error
算唔算可接受呢1-2日要買過隻
同埋我用開2+2 RAID1，換隻4tb上去rebuild有無問題

hero 得啦

gtx 2060

咪臭係 9900k都超唔起

2.8k揀RTX 2060 / RX5700
加多少少3k頭可以揀RTX 2060S / RX5700XT

要睇供電，如果你係用ROG B365 的話，冇問題，因為供電足夠。但如果係平啲果堆的話，就會因為供電不足而行唔盡Turbo boost，甚至會減短底板壽命

ROG Gene

[XF 開箱]末代 B-Die RAM？ ADATA XPG Spectrix D60G 一按直上 4000MHz

我話個網

asrock底板 超ram延遲低過其他廠
FPS遊戲必備

我都唔知點解個網會無add埋落去

等等下不如等埋3070s 4700x
想出就出啦等乜

影都未見喎
想玩好D 直上x570
b550 又係無pcie4.0 又唔夠x570多lane 供電又相對無x570咁足料

唔同v數好似無得搞 淘寶都無應該真係無
利申9up唔識rgb

差成千pcie4.0有咩用

pcie 4.0 m2 ssd

然後呢個都係好貴

係喎
冇留意過2060係有光追果邊
買黎想玩鍊金工房咋

底板有CPU_FAN, 2個4pin CHA_FAN，
2個12V RGB header (4pin)

淘左5隻5V風扇
1隻RGB hub (大4pin供電，訊號好似係遙控/5v訊號)
1隻PWM hub 1拖幾 (大4pin供電，pwm來自底板，但睇相得2pin，點樣插返去底板個4pin CHA_FAN？)

5V ARGB HUB係咪可以用usb形式係底板拎訊號、同software同步？

有冇手足玩緊牙石AURA

要求唔高是但買張啦
有張5700 非公 2千四岩洗? 8月尾 買的
tg xy2018

咁你識簡啦
利申窮撚仲用緊b350

想問下terminal呢條list有無伏

可以插usb 但多數係用把風扇原廠software嚟控制 e.g. CM, Corsair
但未聽過可以用Aura-sync 因為佢好似係通過老母板RGB header嚟控制 唔知可唔可以用usb

想問一下Acer既mon好唔好用，我見佢有隻mon，240hz$2000好似都幾抵

我只係tuf個塊 個隱憂仍然會有？
長遠都係要再換底板 係咪最好配返z板

熱過火屎，過熱又會跌速
以目前散熱技術未handle得好

有咩144好芒？

我搵中映田 有個識左好多年既super會落柯打時 幫執埋線
執好靚

super?

技姦信仰

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$999

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,599

總計: $20,235

Ssd唔痴mb塊散熱有冇問題

aorus牛 aorus水呢

咁咪散熱無咁好

想砌部電腦, 食下雞, 想玩下賽車GAME, 呢個LIST得唔得?
加左個一體水冷, 同埋Wireless Adapter
如果想加多個DVD/ BLUERAY 碟機, 加邊隻最抵屌?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$760

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：$2,250

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Antec Mercury 120 RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$499

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

總計: $7,646

用1660super了 新出
水冷無必要除非for裝飾
牛用fsp raider ii 550w
其他無咩問題

如果想加多個DVD/ BLUERAY 碟機, 有冇咩推介?

隨便一個external
依家無人用internal啦

Super 弱過ti喎
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$620
1 x Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
$320
ram同散熱轉以上 慳左3百幾 睇你上唔上2060

即係照用番TI好D? 其實一體水冷本身諗住可以靚仔小小
其實有冇必要加散熱?

個LIST而家係咁
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
1 x Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

總計: $7,327

我夠知弱過一黎新出
二黎差兩百但性能差唔到好遠 大家都用6gb gddr6
睇漏佢條ram b365只行到2666買d10 3000c16 行2666c16或者2666c19都ok 3200都無意思了
散熱都可以唔洗了 9400f唔熱 stock 可以啦

2666平廿蚊

以前就係 宜家唔止了

睇#676
其實你幾多筆直

又要講，唔好用phoenix垃圾單風扇卡

7000左右, 主要想玩賽車GAME同BT下, 冇咩特別

2666平廿蚊 [/quote]
以前就係 宜家唔止了[/quote]
C19...

咁換邊張好

galaxy 1clickoc果張最平

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $6,645

參考下 1660s vs 1660ti差3-5%但平200
有筆直不如上埋2060

我想用番I5-9400F 多D, 咁樣改又得唔得?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

總計: $6,584

無問題

Gigabyte 廠機

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x Gigabyte AORUS RGB Memory ( 2 x 8GB ) 16GB DDR4 3200Mhz C16
價錢：$899

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Gigabyte AORUS P850W 80+ GOLD Fully-Modular
價錢：$950

1 x Gigabyte AORUS C300 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$849

1 x Gigabyte AORUS LIQUID COOLER 240 All-in-one Liquid Cooler with Circular LCD Display
價錢：$1,399

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,514

想請教下 SSD 點分?
頭先朋友同我講, SSD唔好買ADATA又唔好買KINGSTON, 叫我買INTEL

你問返佢點解

新手LM
砌咗條list 預算大概$15000
平時玩開rainbow six division 2 其他大廠game 遲吓會換2k mon
CPU: intel i7-9700k $2880

底板: Gigabyte Z390 AORUS ELITE $1399

Display Card: Gigabyte RTX 2080 Super Gaming OC
$6299

Ram: Corsair Vengeance RGB Pro 8GX2 3200MHz $1280

M.2SSD: ADATA SX8200PRO 512GB $580
(會format同用返舊機兩隻2.5寸ssd同一隻1TB HDD)

Cooler: Cooler Master ML240 Mirage $970

火牛: Corsair RM750-2 80PLUS GOLD FULLY MODULAR ATX P.S $899

Case: phanteks Eclispe P360X $599

=$14906

無話特定咩牌子 襟用就得 我諗都會用返5-6年
條list我都係抄吓其他再自己鳩搭出黎

Intel =垃圾

Adata 都叫做話驚會突然死亡，Kingston 依家新款已經好過以前好多，反而Intel 係咁退步，at least 660p 伏到喊出嚟

唔好用cm水冷

How about Corsair H100i platinum?

p360x放到280aio
用h115i啦，x62都得

放喺前排驚唔驚難啲出風

前入後出

冷排買多兩隻扇返黎裝

放頂好過

兩入三出 負壓喎

個垃圾網冇講有冇現貨有d可能要訂幾星期/一個月跟住推其他貨比你

我頭先Facebook問佢有冇現貨，答有
唔知會唔會俾左錢又答冇

應該唔會買ultra high end board
google啲review 話aorus master vrm好似比較好?
如果呢幾塊二千中既z390板點揀好
rog hero
aorus master
msi meg ace

呢個po有咩人唔知 油二唔會坐貨 你要咪同你訂囉
急用出去ssp la

轉個280mm都放到頂嘅機箱會唔會仲好

遇到同樣問題，之後即刻退款

但最後都係換左機箱 加 牛叫佢砌

法奧購買攻略：
Giga/ Adata 咪易有

唔好唱衰佢 啲打手好惡

Supervisor

同埋佢漏左cpu散熱神器 可以話係2019年都係最勁最好用 評價好到爆 cooler master 212 仲要附帶埋散熱膏
超好用 又平 2舊幾

真？

想請教有咩一般改善嘅法子～
除咗換

打機黎講9700k+2070s定3700x+2080s 邊個fps高啲？

跳去7:30開始睇

Thx

咁緊係2080s喇
打機睇gpu

del game

睇youtube好多都intel高過amd 十幾fps

人地係base on同一張gpu去test
你宜家兩張卡都唔同 點比
我睇你都係想問9700K+Z390+2070s定3700x+B450+2080s好
如果budget有限就後者喇

睇你咩解像度啦
1080就唔奇
4k應該就眾生平等，睇張顯示卡表現

認真想請教下咁多位大師㗎

師兄呢個咁平嘅價錢可以買到咁好嘅散熱效果點解唔換新機嘅時候整埋落去呢

同埋好多實際嘅評測都係發現佢可以好有效咁樣減低溫度

cooler master 212 神器?

係呀 超多台仔寫文大推 我都換機加左

一定係 要z390or最高階b360/5

同玄冰400有咩分別???

我知道如果要講散熱器 可以天花龍鳳 五花八門
（百門）— 真係過百
但係如果要數又平又容易安裝 又輕便 唔洗一大堆功夫一大堆安裝嘅過程 更加唔使買好多材料或者好多配件
甚至乎唔需要出動到十把八把大風扇
更加唔使水冷
都係非212莫屬
212又平又易搞 換電腦嗰陣俾埋佢裝都冇問題 因為易裝 同埋效果好顯著 （睇番評價就明白呢個價位cp高）

212出名同埋耐用

利申非打手 成部機得212用coolermaster

用料 master
bios hero

部電腦用緊一個新ssd同舊hdd，早幾個個hdd突然冇反應，有冇方法測試到個舊hdd係咪死咗？

呢個價位啲散熱不如慳翻好過 你壓咩U?

百元塔散最好係玄冰400 之後係利民as120plus
212 where?

舊幾水budget都係as120plus最抵
買風扇送散熱

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Antec Performance Series P6 Micro-ATX
6000鬆D
最後換左個display

you and tai jai are all on9

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

總計: $3,489
你啲野簡錯哂

u on9 d

212+唔係好耐之前啦咩
2019年CM仲上到神台?

咁仲加唔加散熱好？
準備落單，其實仲有500筆直，呢500改唔改到D咩？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

總計: $6,584

500 加落cpu 變3600 b450

AMD？ 我比較鍾意INTEL多D
仲有冇其他可以改？

借AC budget 4000 平時都係打下lol overwatch 睇下片
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F $685
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX $440
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $255
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $499
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5 $1,399
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White $339
AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX $169

夠唔夠做?

一百蚊呢個價位 , 冰曼m-t4 又抵唔抵買呢?

等1650 super

有冇話幾時出

sata3 線有冇好推介，俾ssd用

百元塔散係比INTEL CPU用

想問一問
新買左隻SSD想加裝
window裝緊係舊hard disk入面
想順便洗埋機
有window手指
個步驟應該係點

個HDD係因為舊機有，想keep返
所以諗著SSD唔洗買咁大
同理，個DVD都係舊機到拎落黎

我依家換左做咁O唔OK?
最主要想知個火牛岩唔岩，夠唔夠
唔該晒

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151

主機板
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX

顯示卡
MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GDDR

RAM
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19
$255 SALES x2

火牛
FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Kingston A2000 250GB PCIe NVMe M.2 SSD

機箱
Aerocool Aero-300 Window ATX Case

光碟機
ASUS 24x DVD Writer

ssd 有大買大

悠二個網只係用黎做下報價單
再問舖頭做到平幾多

加少少買as120單扇版

因為放枱底，自己再改進左小小
唔知散熱得唔得
請各位巴打過目，有冇得再汁？
如果用ssd邊隻好d?

慳翻個cpu cooler
機箱換Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

隻牛要唔要轉一轉？同埋ssd既話用邊隻好？

照翻你條list都無問題 有筆直ssd先上sx8200 pro/970evo plus

準備等black friday入手ram同ssd

ssd 有咩心水?

見觀塘代理team 1tb 已經去到610 心理關口 平過600想入多隻放game

直屌2TB 喇

我都係到時先再睇下
想睇下m.2 ssd
反正仲有一個slot

舊年啲m. 2有幾平？？

舊年得sata ssd 平

會平得一日？

希望今年有喇

d Ram可以有幾平？

佢平時都已經平過香港
到時再平啲

我想加多小小錢
樓主衣個FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver定Cooler Master MWE 650 Bronze v2 80 Plus 650W 好啲，定focus衣個牌子好？

呢堆料用vs450 $260 都夠曬
一係比多幾百上650gold 金牛 第時換機都用得番

舊機想上win 10
想問下 另外有隻行開win 7 既hdd 入面d程式係win 10 行唔行到？

Hello 小弟想換電腦 做左一排 research 想問下下面個list會唔會有咩問題/可以執執
會用嚟開台＋剪片＋輕度打機 budget 應該唔可以再多 THANKS!

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,494

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,835

改左小小
5700xt 公板-> 非公 gaming oc
D15->D15s 唔會檔ram
define 跟機風扇出名靜同廢 加兩把a14 前置入風

如果冇問題就落單

一條ssd咪夠 兩條做咩 一係一條1t a2000一係一條sx8200pro

禁錯左 sodas

But , 呢隻野又平又有效果 同埋裝左無壞 點降唔加

一百咁平無品質保證
反而212仲有長期既人貼用後包膠

唔好咁

gogogo

自己睇喇
自己俾貴錢買垃圾仲以為自己好醒

多口問句，算唔算中高階打機

中高階係2060s/5700xt起
你呢條最多中階

好主觀 我個人覺得中啦 中高2060+r5 3600咁上下掛

唔該巴打 感激不盡

如果有筆直要點改先上到中高階？

幾多筆直

8000

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,177

Newegg幾時Black friday#play#p

有冇ching對speaker有研究
想買個speaker駁依加隻mon,個mon連switch,pc同ps4
睇中bose companion 2 series |||但問左冇貨，最快都要11月尾，想問有乜推介

budget ~1000

唔該巴打 我2張睇睇先

唔重裝咁係咁用
你係咩版換咩版?

win7 / 10?
10就乜都唔洗攪 只係裝番d 新chipset driver就用得

唔介意淘寶嘅話玄冰400根本無對手

成日都驚換完MB會冇咗Win10，一直都唔敢換，驚又要比多筆買Win10

jd賣緊69蚊個 會有咩對手

反人類400

你隻win10 係零售版跟人跟你m$ acc 就唔怕無左

中國製造 對手都損

裝唔損手 拆先損

淘寶嗰啲都可以link落去

反人類400 無背板 會唔會壓彎板？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi-Modular
價錢：$599

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,039

想問下呢條list有冇咩伏位? 應唔應該等下newegg blackfirday搵平野, 唔急用, budget around 9k

ram 可以轉adata d60g 3600mhz，最近法奧有減價，即刻成為最抵玩b-die ram

加51蚊買大一級火牛650gold gf1

想問下呢套set up上唔上到2k 144？
如果唔得既話 3700x +x570+5700 XT 會唔會上到？ 一定要2070s先夠推？

中階X299老母板 有無推介?

未喺主力機用過唔知

2k144要2080ti

如果9k就玩到2k 144, 咁啲人砌萬幾係做咩

3600c18 同3200c16
但係3600 read/write speed 好多

加多少少上2060 super啦😉

直接d 3600 C16

是咁的
我想砌部機
只係用黎玩下lol同YouTube 睇下片
價錢會係重點
想有咁平得咁平

麻煩巴絲打

嘈到好似電鑽都無所謂

你唔好彩 deskmini優惠琴日31號完咗

個價差幾多

如果係amd ryzen嘅話
3600c16真係難啲
同埋3600c16定c18
latency都係差唔多
所以我覺得無所謂

我會寧願上3733 3800

最後做到$4000內？

自已識砌? 收二手野玩 打lol好平都得

其實我想請教下而家係唔係我張顯示卡比起cpu高一格左
所以先有呢個情況

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White
價錢：$265

1 x AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,328

有多budget可以換個好D case, 牛
u都可以升做3400G

唔識砌
之前拆過電腦都唔識砌返
打算有list既話去黃金執

感謝巴打

唔識就比錢人賺吧 跟樓上不死巴 果條夠造

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,169

i3 9100f + rx570 都可行

應該會用不死巴果list
因為最平
我想問吓黃金有冇邊一間係信得過

間間都得 照單汁唔好改件 價錢相近就ok
企硬 無貨咪下間

買2手
3系4系u平到笑

如果你係網店買
過幾日送埋去你屋企
只要企硬唔改野就間間一樣

換cpu先
依家四核心唔係好夠打機

裝晒其他野入部ncase m1, 準備入隻xv272up 同2070s 就搞掂
btw 第一次裝amd u lea 晒hea

其實7700k仲拖得郁2080ti
60hz打機冇分別

但144～240hz打機就唔夠6核fps高

邊part 奶?

7700k 4c8t 仲有高主頻 點同65004c4t 比
4k 60hz 眾生平等
1080p 144 240 先見cpu 真章

用水泥膏test run 咗一次, 之後換散熱膏發覺必晒出嚟dllm

2k打機呢

7700k 都開始舊啦
起碼都8700啦

2k144 又要勁卡又要強u

2080s夠唔夠2k 144？

爬返文見到有人話網站冇顯示係現貨定唔係現貨

唔係唔想做.係我做唔到

因為坦白講.我冇可能全部貨都入貨擺起到

再加上.我係全行出名唔坐貨

當有客訂個樣野.我先會同代理商拎貨.而拎貨.只係需要一日時間.甚至即日

至於有人話.有d野要訂一星期.或者一個月.呢個時間係代理商提供俾我個客訂個樣野既時間
例如有個客訂左某條G.Skill ram.我手上冇貨.我同代理商訂貨.代理商同我講冇貨.我問貨期.佢答我可能要一個月(係真.有好多產品係真係需要半個月或一個月.因為連代理商自己都可能有d野係同廠商半個月或一個月"一次"貨期

而我已經盡量寧願我賺少d.我出去同黃金或旺角既同行以貴過我入貨價既價錢拆貨.再賣返俾客

所以好多情況.我唔係要故意同你講冇貨再硬推你其他.係真係你訂個件野.好多時全港根本都冇貨.

所以老實講.香港9成網店.都唔會顯示有冇現貨.係真係冇咩可能做到.除非你有好強大既資金.

但現實睇既係.係連Jumbo網站都做唔到網站顯示現貨

電腦產品種類太多.同時都價值較貴.實在冇乜可能每一件貨都擺起到

所以只能個客事前詢問我地客服去問有冇貨.或者直接落單.如果我冇貨.代理商冇貨.同行冇貨.我就會聯絡你講你訂個件野冇貨

而點解會同你講冇貨.再"建議"轉其他

係因為真係要訂太耐.我都唔希望拖住個客太耐.同時電腦硬件.要等一個月.其實都幾慘.因為電腦硬件.壽命價值唔係話真係好長.可能一年出新系列.年幾出新系列

所以只係聯絡冇貨既時候.順便建議埋轉

但我建議得既硬件.應該伏極有個譜

做法唔完美可改善要改善

有d長期冇貨

或者好冷門既產品.我判斷代理商9成唔會坐貨

我都盡量架都廢時上

咁快有貨

有呀 呢個真係有

我都賣左幾粒了

唔係最高效2080都得

已買

真快手

悠二巴會唔會考慮賣Samsung PM981a？

有無咩網收信用卡又唔收手續費?
想碌卡，求推介

冇

要求收手續費係信用卡公司，唔係商店

有D公司會自己食左佢
同埋唔用paypal個手續費又少D

食左去果d 係個售價標高左

想砌部機budget ~$6000-$9000
主要用黎做paper / 執相 Lightroom Photoshop / 睇片 (youtube + netfilx)
好少打機(電腦)
想駁PS4 or 之後PS5
同埋想安靜D + 散熱環境唔係咁好情況下 (放台底）
請問下面條LIST有無問題?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,746

不過只可以用wifi, lan 線去唔到間房 有無wifi 卡推薦?
咩都唔識 唔好意思

唔超頻，主要打機，想未來四至五年大作開1080p中高階順就ok
呢條list有冇問題?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
價錢：$295

1 x Microsoft Windows 10 Pro 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$1,150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,816

另外想問Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING 換WINDFORCE差別大唔大?價錢差一百但睇評分好似差唔多咁
唔超頻，CPU風扇又使唔使額外買呢?
唔該各位高手

有多budget就上埋3700x喇
油二有giga ax200行貨

GAMING 勁少少涼少少 值唔值俾多一舊就自己諗
唔超用stock cooler都得 個hyper 212可以掉咗佢
有多budget 買多兩三把風扇好過

Cpu一郁咁咪會軒一髮動全身

pubg同apex都食ram頻率
你6500如果跟ddr3 fps點都上唔去

我fd部機 行win7
7500 + ddr4 2133 8G + 1050ti食雞有70FPS

岩岩部新機到 部機本身係512ssd同3tb hard disk
裝完windows 10 發現個Hard disk冇左700幾GB
上網睇係話win10限制左個hard disk最高係2.2tb
有咩方法可以拎番個700幾GB出黎？搞左成晚都搞唔到

Win10 用20G左右點用左700G

其實本身個harddisk 係無exactly 3TB
因為啲廠商永遠都係以1MB=1000KB 1GB=1000MB咁計windows 計1024咁，不過都差咗百幾GB
你試下HDD Capacity Restore Tool呢啲應該會有用

win10應該裝咗落ssd

有無巴打幫手入去開聲睇下我部機咩事
新機兩三個月，成日出現呢啲情況
拎過上去faroll搞，佢地幫我換左過ssd

AMD Ryzen™ 5 3600
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Window 10

唔該巴打

BIOS 有冇超頻?

就算3TB都應該有2.7TB左右 2.2太少
應該係format果陣既setting問題
backup左D 資料先然後format成隻硬碟

無，都係預設

睇完一輪我都唔知 MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX 有無內建的wifi

定要額外買無線網絡卡?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,307

隻hdd 可加可唔加 看你要唔要儲相同片
你話接ps4 5 係話隻mon? 要買隻4k 60 mon ?

新harddisk 無野載既話用低階格式化
都唔得要去保養嗰度搞嘞

No wifi

有冇亞加力膠透側機箱推薦？

巴打網店買定拎list去？

佢係自動扣起左700幾gb 分割唔到出黎

求助

你部機大概咩事？

開得多野時會黑mon hang機
介唔介意入去睇下

我錄低左Hang機時出現既聲

唔該你

就係呢個情況 一樣都係扣起左746.5GB

有冇更新bios , chipset driver , gpu driver ?
目前bios 用緊咩版本？

r6

三樣都無
拎上去faroll 之前 更新過gpu driver
但都會hang機

攞返（重裝 window, 換ssd) 之後就無更新過

依家用緊ver. 1607

用緊prime b350 plus + 1600
換3700x洗唔洗換埋板

最好

請問
我部電腦依家開機係會有電，但係瑩幕黑mon
跟住禁機箱個reboot先至入到windows
然後每次開機都要咁做，跟住好奇入Bios睇下
發現SATA訊息係有曬兩個hdd,sdd
但係啟動順序就得hdd同keyboard同mouse
想問下係咪隻SSD唔得了

另外有時打打下機會自動熄機或者Freeze mon關唔關事
係咪可以成部換過過多3個月就第四年

唔該曬

建議更新下bios& chipset driver

可以不換 但bios支援上舊板未必最新

好 唔該巴打
我試下

想問有無咩要特別注意？
唔該你

先更新chipset driver 再更新bios
記得更新bios 入bios介面更 不要學茶巴

Thanks, 巴打

好 唔該巴打

舊機已經甩皮甩骨
想買新機for槍game 戰略game(追求畫質流暢, 例如全戰三國同cod mw) + 一個鍵盤(筆直500咁上下求推介)

現有, 唔知仲用唔用得既野(用到當然想用埋)
三叔2K MON - 27" CH711 (2560x1440@59Hz)
232GB Samsung SSD 850 EVO 250GB (SATA (SSD)
931GB Western Digital WDC WD10 EZEX-22BN5A0 USB Device
NVIDIA GeForce GTX 970
應該冇用既野?
Intel Core i5 4590 @ 3.30GHz
ASUSTeK COMPUTER INC. H97I-PLUS (SOCKET 1150)
16.0GB Dual-Channel DDR3 @ 799MHz (11-11-11-28)

budget 6000-9000
睇晒飛馬法奧同香港果d 8000list, 我見全部都用i5, 係咪冇乜需要夾硬用i7 (i7好似性價比高d, 但呢個價位既配置好似用唔著?)
除左DISPLAY 大家都係用2060SUPER 好似都冇乜野係一樣, 想問邊間性價比高D (我自已都有D野用到 想配落去)

LIST LINK

(用I7 但係DISPLAY又唔知咩黎)

補番, 打新GAME想用中高-高階

amd 用唔用?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,057

如果想用intel 就換i5加底板再加個塔散
拎盡個budget 上2070super基本上夠玩呢幾年3A大作最高特效，隻sata ssd 唔嫌慢過m.2nvme boot 機既話就裝windows然後個ssd裝gamemon同harddisk可以留

即係張970扔得? 我以為可以雙卡果D(聽過唔知咩黎

其實冇咩所謂, 我用唔出有咩分別

你意思係我本身個SSD 剩係用黎裝WINDOWS 同立雜野, LIST入面果張新既就專裝GAME咁樣?

新手有條LIST想比巴打睇一睇有冇問題

如果唔打算超頻係咪唔洗再買額外散熱?
筆直都係依個咁上下 13-14K連WINDOWS
會買埋2K 144HZ MON

THANKS

係，咁會環保啲
張970 留住做士啤以防萬一做開機卡啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,035

this ok? 洗唔洗執執佢,5-6k budget

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,225

Intel ok?

Intel® Core™ i7-9700 $2,590

Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX $950

G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN $1,650

Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3 $970

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,199

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $750

Corsair Carbide Series 275Q Mid-Tower Quiet Gaming ATX Case — Black$610

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB $1,240

結賬總額：$12,959

貼番條list出黎
13k左右 自己budget都係依個咁上下
自己主要唔識睇ram果d數字
同埋依粒u應該係冇得超 咁仲洗唔洗買風扇?
同埋就係vga我唔知咩牌子好d 好耐以前用a卡係用藍寶石

唔該曬巴打

唔換都得，但可能會因為供電頂唔順而令性能無法全面發揮

自膠 頭先塊板唔support 咁快嘅ram 換左依塊
同埋平時都係gta 少少大作 咁樣樣比較多 唔該

我係Ddr3架，win10, 咁應該要幾多
即係換一樣野係解決唔到-⋯？

拎list去買

平過網店幾多

你叫佢幫砌埋定點

新蛋d open box 信唔信得過？

諗住black friday買返隻m.2黎用,有冇推介
同埋係新m.2裝WIN 10,洗唔洗del左舊ssd果個先

淨插新ssd 裝win 再del 返舊果隻

amd打機係咪唔夠intel黎
睇過台仔cpu天梯，3600 好似勁過9400f

你最好~拔走其他HARDDISK...裝好WINDOW先插

想問邊到有得買呢d sata線 / 上面個轉插？
張display卡太長 頂住個sata插位

3600係勁過9400f 打機主要都係gpu 你得6k筆直不如拎呢500 upgrade display 性能高好多

煙條勁少少
但係3600就勁過9400f

THANK YOU, 我應該BLACK FRIDAY買睇下有冇得平

巴打有冇咩指定要咩牌子或者唔要啲乜咁先，可以再砌靚條list架喎
同埋n 卡當然愈貴愈靚，不過表現唔會差好多
btw 唔要玻璃側透要膠板？

冇架 係想用番Intel CPU
Display 同Ram 甚至SSD我都唔知咩牌子好
如果比巴打你執一執會點執？
起碼都係13K左右連Windows
唔超頻 以前學過覺得好複雜 所以唔想搞太多

漏左講 因為我主機放枱左邊
我見大部份好似都係左邊透明 好似晒左
如果有啲差唔多又散熱又好嘅
可唔可以都推介下 唔該你

平時用黎打GTA,食雞多, 流暢度要重要, 4K，最好九核

17k 筆直求list

出唔到啵 九核U

得左...
其實點解會咁

七-八都ok

用咗MBR分割?

核心

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

總計: $12,943

換個快啲嘅M.2 SSD 加返個好啲嘅散熱

拆左個hd 裝完Windows 落Ssd先再裝番個hd

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

總計: $17,222

4k budget, 想pubg 畫質開最高

用b360底板 但條ram係行3200
咁係咪會行唔盡架？

想upgrade下舊電腦,舊電腦係XEON U, B版, DDR3
條LIST想比巴打們睇一睇有冇更好嘅選擇 (唔想洗多冤枉錢)
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
價錢：$1,450

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x Corsair HXi Series™ HX750i — 750W 80 Plus® PLATINUM Fully-Modular
價錢：$1,329

總計: $6,939

有張1070會用返
要32G 3200mhz ram 咩牌子冇所謂, cl16同cl18會唔會差好遠 唔會嘅話都冇所謂
火牛就想用好啲 襟用慳電 因為會長開run嘢
唔該曬咁多位巴打

不直7000左右 (當然洗得越少越好)

係會行唔盡，不過我唔知你係咪要wifi 先揀呢塊板，否則就上Z390 UD 呢塊

明白 唔該巴打你

2060s性價比好似同2070差唔多

amazon有冇咩ram，ssd抵買，依家送香港49蚊以上就免運

因為舊HD format有不同， 你Bios又唔識set.
所以裝好win10,又win10自動認HD.

Bios要set啲咩？

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,580

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Seagate SkyHawk Surveillance ST4000VX007 4TB 5900rpm 3.5
價錢：$820

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x ASUS External Ultra-Slim DVD-RW － Silver (SDRW-08U7M-U/SIL/G/AS/P2G)
價錢：$369

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x ASUS PB287Q 28" 4K Gaming Monitor
價錢：$3,699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $24,440

點睇

你Intel U 配咗AMD 版

巴打係咪要多核(最好8核up？)，4K高畫質玩GTA同埋Pubg？
預算24K連mon同windows？？

4K 好難畫質開最高喎

Budget 5k
細箱, 32GB ram, 睇4K, 呢條list有冇野要執? Thx

Intel Core i3-9100F CPU (Coffee Lake,LGA1151,3.6/4.2GHz,4Core4Threads,6MB,65W) 630
Gigabyte技嘉 GA-B360N WIFI LGA1151(DDR4*2,HDMI,DP,Intel GbE*2,WiFi AC,USB3.0)ITX MB 790
ADATA DDR4 2666MHz 16GB RAM AD4U2666316G19-S 460 * 2
Kingston M.2 SA2000M8/500G 500GB NVMe Type 2280 SSD (2200MB/s, 2000MB/s) 490
Zotac 索泰 Gaming GeForce GTX1650 OC 4GB GDDR5 PCI-E Display Card (ZT-T16500F-10L) 1250
FSP SFX PRO 450W 80Plus (Bronze) m-ATX Power Supply 469
Jonsbo U1/SV ITX 全鋁 Case 銀色 (裝Tiny火牛) 399
總數 4948

720p

case 用c10
gpu 用rx570
火牛用返fsp 550w 果隻牛

4k做到開到pubg就得

唔好咁講 上年我都玩過千六蚊 pubg 高特效60fps

全二手件咪得

全二手4k都幾好砌ga

如果玩steam 既slime rancher, 要砌咩機好？

MSI B450 TOMAHAWK MAX係咪較舊既底板
仲有vga port

It states an expected availability of October 16, 2019.

咁都舊？

粒粒99ks都超到5.2G
少部份可以上到5.5G（ 水冷）

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
想問下點解係BIOS睇XMP Profile 1係3600
實際行唔足?
9900K
AORUS Z390 EILITE
RM1000x

MORTAR 冇貨呀我轉住 BAZOOKA V2比你先

tt 牛就真心小人買 , 建議用返nx650 如想好d 就買CORSAIR RM650 / Antec HCG 650

而機箱AEROCOOL 我地冇返呀 我介紹隻Antec比你啦 個樣都OK 另外送多3隻FAN比客人連左砌機

佢覆我呢3句, 其實佢換比我D野係咪唔會同原本差太遠?

mortar 無貨嘅話如果唔介意大板就Tomahawk Max，要mATX 就ASUS TUF Pro
牛就照TT 啦，始終牛唔係睇牌子係個代工同設計
case 就睇你喜好嘞

隻tt牛好嘢嚟

mortar 無貨嘅話如果唔介意大板就Tomahawk Max，要mATX 就ASUS TUF Pro

咩意思 大唔大板我都OK, 但個MATX係咩意思

暫時得 Asus TUF B450M Pro Gaming MATX 有貨,

你買2千幾果d版都仲有ps4 port

google matx

明了 SRY

冇DP係咪做唔到4k 效果

HDMI=4k 60

2400g 會唔會好過3200g 好多？

真心膠定咩事 ?

似真係唔熟電腦野

認真問
因為而家mon就算1080p 60hz都係用hdmi線嘛
上面有巴打講咗係今年8月出了

我用緊giga x570 elite wifi 底版
連wifi網速得大約100Mb
但上網睇塊版應該可以上到433Mb
請問可以點搞搞作
ps.有部手提電腦擺附近有300Mb

先試技嘉個driver
如果唔得再去搵粒wifi晶片原廠driver

睇adia64入面你個driver裝咗咩版本

amd U都冇核顯
比個port黎做擺設

3200G，3400G呢啲有

推返先